{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 칠연계곡펜션"
    },
    "text": "七淵渓谷に位置する「七淵渓谷ペンション」は水遊びを楽しむのに最適な場所です。 各階にルーターが設置されていてインターネットを利用することができ、1階にはカラオケ機械があります。 ただし、カラオケの機械は1階または一軒家の利用者にのみ提供されます。 キッチンには大型冷蔵庫、炊飯器、IH調理器などの家電製品があり、簡単な調理が可能で、屋外ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 新築されたペンションは広くて快適で、採光がよくできています。 ブラインドが設置されており、お客様のプライバシーを保護できます。 1階はテラスからの出入りが可能なので、水辺での移動が容易です。 入室が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "七淵渓谷ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "七淵渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "七淵渓谷ペンションではどんな遊びができますか？",
            "answer": "水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七淵渓谷ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各階にルーターが設置されていて、1階にはカラオケ機械があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機械は誰が利用できますか？",
            "answer": "カラオケ機械は1階または一軒家の利用者にのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどんな家電製品がありますか？",
            "answer": "大型冷蔵庫、炊飯器、IH調理器などの家電製品があります。"
        },
        {
            "question": "七淵渓谷ペンションでの調理はどの程度可能ですか？",
            "answer": "簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新築されたペンションは広くて快適で、採光がよくできています。"
        },
        {
            "question": "プライバシーは保護されていますか？",
            "answer": "ブラインドが設置されており、お客様のプライバシーを保護できます。"
        },
        {
            "question": "1階から水辺への出入りは容易ですか？",
            "answer": "1階はテラスからの出入りが可能なので、水辺での移動が容易です。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "入室が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 327
    }
}